有冇咩notebook cooling pad推薦?

用部腦黎打機
怕過熱

pish

😂😂😂